怕返工又怕失業，怕出街又怕留係屋企，怕拍拖又怕單身寂寞

怕悶但怕有新嘗試，怕有人搵自己又怕人唔理自己，怕長命又怕死

做人好攰

怕怕

返工想唔做 無工返又係咁搵
做人話想死 死之前又話唔想死住
係咁架啦